80 萬唔少

綜觀過去廿幾年既遊行，要人多，就要有「生死存亡」既死線。

2003 七一係23條立法前夕
612 619 係送中條例通過前夕

都係人身自由喪失前，先激發到人出黎。

甚至清你庫房（高鐵撥款），議員被DQ 都唔夠力度迫咁多人出黎。

所以經歴左呢半年，無「即時」危機，再加上區議會大勝令民意開心左一陣，再加上政府而家有意無意阻礙交通，咁都有80萬人其實係好多。

香港人 報仇！

Push